訓唔著傾下感情問題

我有一個拍拖左5年以上既男朋友
一直以來大家都無咩隱瞞
但最近發現佢開始瞞住我出去同人玩，飲酒
入面有女仔 ，以前係中學同學，大家都識
但點解要隱瞞呢？
講個時d 女仔又全部唔講 只係講邊個男乜乜乜係度

其實係唔係以前開始就一直瞞住我
定我自己諗多左？

一係就真係有野，一係佢真係怕妳諗多左

問清楚好啲...

如果真係有企係你角度諗
就唔會隱瞞，唔會唔話俾你知
利申ex就係d咁既人

有D野啦 鬼

問下好啲
有無發生過咩事先?

同意

之前比我發現左諗住一齊去旅行
有男有女 但又唔同我講
知道之後就即刻話唔去...

我都諗係唔係我唔夠信任佢
但諗唔明點解要瞞住我
問點解又講唔到

真相係痛苦！
開始搵個人會收唔到制！

問實答啲唔答啲預左，自己find out就接受到同有最壞打算先加油

未一齊之前佢話未放得底曬之前個個，同時我都受緊情傷，自己生日前一日同講分手，結束咗一年半既戀情，佢都係差不多，有日佢話佢決定del曬ex既相，而我就del咗好耐因爲被對方傷得好痛完全絶望，所以一分就del唔想再見到。
宜家我地應該一齊咗4個月就5個月啦，手機密碼對方都知道，大家可以互用對方手機，ig都可以睇得，但有次好奇心害死貓，睇佢ig典藏仲見到佢個ex,snap既save咗既story又有另多個ex。
宜家有時佢攬住我，我一諗翻起就覺得自己係代替品，覺得好嘔心。
我真係寧願無睇過。

其實可能只係唔想煩唔想解釋，而冇乜野

利申：結婚五年，都試過係咁

安全感同自信心都係要靠自己比自己

好奇心真係害死人！我寧願自己從來無睇過咩都唔知
咁你有無問清楚佢？我就好介意耿耿於懷！

瞞住你同其他人去玩去旅行有無試過？都係無野？

信任係需要雙方建立既，兩邊都有責任去令對方對呢段關係有信心
依加咁睇，其實佢都有D野冇同你坦白，包括佢既諗法同感受

你發現呢D野個陣，有冇同佢講自己既感受？

你不如試吓問啦。咁樣估估吓只會令你更加不安。問咗佢點都令自己舒服啲。